當裁員倒閉潮來臨， 就係考驗香港人有冇決心同勇氣既時候

革命既引爆點
自古以來， 一係經濟下滑， 二係政治因數
8個月證明左香港人係第二點前提下， 好難成功

經濟係最有可能引發全港上街既原因
因為冇野惡得過窮人

但低技術， 口腔期廢中廢老太多
經濟崩盤時，甚至淺黃都會選擇跪同乞政府
變成同沙士後一樣， 有奶便事娘

要時刻警惕03-19年， 香港既急速腐化
要有浴火重生既決心
無比既勇氣
先可以扭轉俾中共揸住春袋既日子

要中共狠心回血劍斬權貴
先救到經濟
否則一齊收皮

到時港共會跪求開放全國自由行無限免簽證，迫爆香港，香港經濟復活

預計一定會大批人跪， 就算黃都好
生活成本一直都係我地個春袋

莎莎炒5成人
黎料

邊度講?

appledaily

要貨幣崩潰先有可能

push

唒氣,經濟越差越多人跪,除非中國經濟爆令到人民作反,唔係既香港點做都冇用

同樓市一樣 不論咩消息都可以升咁
經濟好 要供樓買樓不了
經濟差 一樣不了

到時啲權貴就會企晒香港人嗰邊
因為已經冇水俾佢奶

所以我都覺得唔樂觀
對於安逸既港豬， 依個係大考驗
好難令佢地跳出comfort zone

裁員潮開始了

Push

莎莎食左咁耐人血，時辰到。

到時個個賴反送中

5成後勤

前線個堆放no pay啦一早

裁員無野撈者，會向政發洩不滿

裁員無野撈者，會向政府發洩不滿

其實經濟差唔一定引發革命
係香港d on9中史書先講到民不聊生會引致革命
好多時都未必關事